成撚日話”你咁咁咁同藍絲/狗有咩分別？”嘅傻鳩同我死入嚟

stop蘋果太過詳細嘅live嚟保護手足 你又屌

之前最初提出stop cctvb採訪又俾人咁講 到依家？
咪又係大部份都覺得無問題 因為佢個禍害實在太大 點解下下都要出撚曬事你班冷氣軍師先肯收聲接受新做法？

你地口中呢啲”同化論”其實反而綁住自己
我依家話你知最大分別就係我地依家係被欺壓嘅一群 絕對係企係啱嘅一方 只要你執行嘅手法唔係好似藍絲咁暴力野蠻就得 我地大把方法做相同嘅嘢但係唔會傷害到人 唔好再問呢啲問題 真係好無謂其實

我想講 企出去嘅唔係你 坐監嘅唔係你 隨時付出十年青春嘅唔係你 你當然講得口響 當萬一影到嘅嘢日後令手足真係坐十年 你班冷氣軍師過唔過意得去？你咁樣令手足入去坐正正就係當人地condom無為佢哋諗過之後會發生咩事 依家你地好明顯係為咗呢啲所謂嘅潔癖 所謂嘅新聞自由而放棄手足嘅未來
估唔到手足嘅未來，前途同幸福嘅價值遠遠低於所謂嘅新聞自由同埋你地嘅行為潔癖 為咗唔為人垢病俾人話同藍絲無分別 棄手足於不顧

而且依家所謂嘅新聞自由不嬲已經被紅媒濫用 攞嚟造假造謠抹黑手足

你地嘅行為根本就係思想阻膠 不斷係思想同意識形態上灌輸啲潔癖嘅概念 間接幫緊狗保留證據 非常時期用非常手段 你地同衝出去累手足嘅左膠係無撚分別

可能有人會話就算阻得一個 狗都有辦法攞到其他證據 總之呢啲我就唔理 問題係如果係能力範圍內 點解唔去阻止證據嘅產生？你點肯定一定無用？就算佢得0.1%機會有可能成為證據 我地都要阻止 因為呢少少嘅機會萬一成真 所帶嚟嘅後果就係要手足付出十年嘅青春

求求你地 保護手足永遠大於所有道德枷鎖 勿再自我設限

推，講得好

依家唔係你死就我亡 保護好手足係最重要

唔好講道德唔好講咁多廢話 有時攝記影得over左，未有popo到場時就單方面跟到實手足咁影，

我唔介意攝記係有popo兩方在場個陣影

我未見幾時有攝記會單方面跟實popo行動影咁耐，出車前都影比我睇就公平

攝記係要影既唔好影響到行動，
中立既就係popo出車前一直跟影 影到到場

唔好淨係識跟手足行動影 浪費人手，希望人手安全去各區狗屋門口一路跟拍

推1

2

好多人以為新聞自由大撚晒
手足要學識有啲敏感位就應該停止唔比影
跟住記者都唔可以跟埋上狗車入狗屋
類似嘅仲有消防清路障，視乎情況適當阻止

唔係講到已死相搏，但唔准影一定要表明
記者同消防都唔會夾硬嚟

咪撚再自我設限
道德枷鎖全部自己加俾自己
唔好拖自己後腿

你地依家係害緊手足
係咪真係好開心？

乜原來仲有嘢比手足嘅未來同安全更重要？

我想講嘅係你知唔知入去 未必只係付出十年時間
分分鐘無機會再出嚟 你地咁樣不單止係要手足付出前途同時間 好可能要佢哋賠上生命

講緊唔單止係青春
入去嘅手足唔係個個都可以出得嚟
我求下你地 唔好再親手送佢哋入去

最重要嘅係紅媒已經破壞同濫用新聞自由
不斷打住新聞自由嘅旗號 抹黑 造謠
咁嘅新聞自由仲要守護？點解唔先打破依家嘅所謂自由，全力協助手足 光復之後先重造正確嘅自由？

我預咗有人話我五毛
我講嘅係 可以用溫和 唔傷害人嘅手法去做 咁樣咪得

身邊好撚多呢啲廢柴 屌 咁簡單都唔明 到佢地比人斬死都唔底可憐 仆街

呢個post最主要想傳開去嘅概念 唔係淨係講緊阻止傳媒拍攝敏感畫面 而係仲有好多其他嘅事，都係唔應該成日用”同藍絲有咩分別”嚟自我設限 你咁係害緊手足 送佢入去 分分鐘佢出唔出得返嚟 仲有無其他命都係一個問題

懇求你地 無論係大小事上 都千奇要減少道德枷鎖 唔好保護已經失衡嘅嘢 例如依家被紅媒濫用嘅新聞自由 適當保護可以 但係過於敏感嘅嘢 可以唔好俾佢影就唔好俾佢影

道德要有一個平衡 唔可以完全無 否則前線行為會失控 但係綁得太實又會送手足入去

所以麻煩大家自己攞一個平衡

幫手推 唔該手足
一定唔可以再俾呢班思想阻膠繼續害手足

推